[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (591)

德國入未

含大真是角大的清泉

德國入啦

淘寶

等陣卡角7就..

墨西哥入一粒啦

淘寶 前鋒

前鋒my baby 奸巴爹

馬雲入波啦

墨西哥仲有幾多分鐘？

垃圾德國

針

My boy

3

垃圾德國狗

買角J呀嗎

以為自己德國買10.5s 點知原來係12.5s

希望佢輸埋

以後唔買歐洲廢國

恆大淘寶

Agger

亞冠比c

狂賀德國廢青出局

ON9德國 D前鋒完全唔曉接傳中波 廢架 冇意識冇身體質素 死返去打學界啦

半6必定全10定律

德國廢青踢到收左錢咁

都得

補幾耐

歐洲u20都是廢的

腰20

墨西哥入一球啦

針...德國唔入

古惑的波😭😭😭

快d完啦 小德子 數錢呀要

德國唔好踢廢青盃啦，殘奧都踢得好過你

墨西哥

針..本來想買角大 補飛補左德國盤..角大買得少過德國..針了

吹雞啦 轉台睇泰仔好撚過

前鋒角細cashed!

想起了一位人兄
佢話 如果唔乜乜乜 就全部過唔到20歲

德國同英撚都係靠個名 含撚啦

haha

未來是亞洲的

屌20角

10

小德子9.5b 10.5s 11.5s 12.5s 13.5s cashed

我希望呢場德國廢青球員生涯廿歲好完 唔好害人

比哩2隊野 昆左500 亞洲同班黑鬼最正路 南美歐洲果D U20廢架

前鋒果邊咩事，過左廿分鐘d數據冇郁過 打緊邊爐？

好波 墨西哥

前鋒那些型棍子在日本都不知扑幾多條囡....

Freezes

有無人U20係炒哂4場

比德國昆左 1000

炒英撚同德子盤 好彩有即角

前鋒有4.5的話也可以考慮一下入貨角球大

我2串1炒德國

德國兩場

小德子炒盤區

草地1400mm

我唔買盤就贏,我買左9.5角大 佢10C完,
盤係某人叫我買.炒了 67

泰仔入波未

前鋒加油

全格搞掂

邊個呀

聽見了書包在呼喊

唔係d咩大蛇,紅顏only

好賤

秦仔屌打

你偶像書包

沒跟,唔小心同路 炒了 我燈

真心？好撚驚

差恆大

扑泰妹扑到手軟腳軟了

泰國熱到仆街

泡菜 薄餅 差 696 同前鋒

收嗲華你場馬雲

包仔我永遠支持你😘

未完 佢又真係中左2場

唔比c

未完喎清

連炒4場

10c完

亞洲波好難賭

有冇link 好多都load唔再

到

淘寶正垃圾

正式宣布亞冠同U20都係俾狗賭

重注左巨根.

汪汪汪

含大角球大吹奏了一整星期都沒人買= =...

Taobao

前鋒出力按住屌

架仔要叫break

泰仔比c未

前鋒果場踢成點？all in左

中村探肛

都輸梗9成9

落狗會屌波 唔坐係屋企睇了

廢青盃輸到無錢玩 聽日又要落街入200蚊起機

亞冠受害者

德國波由上至下都係大賤種

求泰仔link

u20

心水channel 有興趣可入

696 前鋒

最後10蚊2場亞冠無入球燈燈佢

前鋒完全沒角

這樣也2C,開始爆角了..

泰仔似細c

贏幾多輸番幾多 贏成千又得番60
又要用本黎推

前鋒入啦你老母

要2場上盤先有得繼續 無就再見手足

前鋒7.5高水角大爽能到

前鋒買左8.5b

夠皮了

200蚊買含大fg先

3c

我點解要賭廢靑杯

含大入波未

比多8c我

我的選擇是前鋒的7.5角球大。

前鋒應該下半場先入
下半場換大島僚太同小林悠先入

不刷c點入啊

恆大空晒都頂唔入

恆大

屌原來含大角11.5b係伏黎

支那仔屌你咩

半6必定只有10定律

買左

含大快手3:0

淘寶仲未入？

全部0:0不如唔好踢啦

Sad but

等我幫下大家手
入注無入球

泰仔1:0

前鋒

蒙能聯GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Lm

恆大淘寶 恆大淘寶

6場波得一場開到上盤

泰仔好波

9.5低水便有角
狗會真識開

邊場上盤...快樂國家都無盤

泰仔

登達就算天背流利

前鋒 jump

前鋒刷c入波

唉jump

作客買日仔 笑死人

蒙通

why taobao still no ball....

agger
今日有幾多場0：0

鄧達

把握力差到 696好撚hea

之前泰仔屌打696已經覺呢隊野唔廢
Keep住贏波就得

前鋒半3全11

Goalllllllllllllllllllllllllll

廣州

笑4
一射腳出底線送角

-4c

係買細c嘅信號

好

這場起碼也是13C

lm

我

痕大太垃圾，696要入了

買淘寶角大好過1/1.5 大

兩隊打邊爐

唔信入到2粒

LM

含狗-4c

留名！

LMLMLMLMLM

書包的10.5細也是要鋪草皮了

5800 多謝巴打

廣州全格 頭2 100

5800

Cup到你唔派都得

照殺

留名

我信前鋒下半場會cup

-3c

+

易能到你
9C
又要cashed了

Me

留

淘寶快nba

跟到

淘寶入波呀屌你 刷角

含大比夠12c我

有幸看到書包的燈料真是賭子的福音

刷角呀前鋒

10c

10C
真是易能到,cashed了

Hi

696可唔可以認真小小

屌

好想買10.5b 又想買9.5b
岩先9.5b出左1秒 1.54倍 已經好想買. 一出即8c 屌你老母馬會

10.5/11.5也是準備GEL了

廣州屌咩

696 10c 準備又燈了

696受讓半一咁抵無買屌

含大求你入一粒
前鋒刷角

書包

恒大9.5b
前鋒10.5s

恒大11.5b
前鋒8.5b

睇下場波就覺得好合理 比人屌到無還擊之力

停c

包包

肯入波未 含大

想問下含大果場開左波未???

含狗-2呀

20分鐘比多2c我

包包>>>波呀🤓

應該同德國一樣 推遲左

前鋒11c未

好似聽日先踢

未0:0完場

屌。入波未

-8

無睇直播 純粹覺得半一讓太深 淘寶鬼讓得起

岩呀...豬到傻左
買我對家穩陣依加

不了 共同進退

12.5細
下盤

唔好 真係買我對家好了
信我

前鋒比心機啦好嘛

馬會banner 2.5大 又燈一場

你個名。。。

11.5b

上帝能夠創造一場難cashed的賽事嗎
10.5B又收了

Taobao goal

696

1:0 fg收錢了

仆街1-0 ,如果嬴到我提款算了

終於入波

前鋒11c 農曆7月14訓和合石

派我

百屌成材

終於

696日職留力輸 亞冠又輸

1:0
三連中

入多粒

所以話賭仔信唔過

入

-1c呀

23:00繼續

含大再入

不了

係囉

我不是頭2

比多兩角

華哥可唔可以帶我飛.
發覺係尋日同路先有得贏..屌鳩你
以前燈到西咁,依家老撚咁中扥呀

恆大呢隊野唔易打
696唔出盡全力打都沒得打,
作客輸1粒算好,
可以主場再博過

696中堅傷左 金崎夢三出黎打都唔夠做

俾多一角

696比多1c我

拿咁最好緊係入多粒啦

病態妹會入$9527俾你 放心😘

笑

似11c完

似失多粒

前鋒淘寶

含大信唔過

似和

剩返10MINS 都唔換鈴木優磨出黎試下

玩到咁大

2:1完

含狗俾多角啦

我愛中國

696追和派1個200

前鋒要cup

比多1c啦

我

祝鹿島鹿角追和

恒大入唔到第二粒

入多球呀屌

唔好停角啦

前鋒比c

無問題 我都話呢幾日真係好旺架
23:00再繼續

德國都和波 唔信你旺都唔得

agger

Ha

11.5b 呀

尋日4.4億角大水位都入到果下我就知旺緊

含大 例 90 1.1

跟你揾食牙華哥

12c未

前鋒個場咩情況

跟下先 今日英撚德國豬死了

咪同696一樣情況

停十五分C 認命

經過馬會聽到班阿叔叫就知含大入波

輸光了

我成日係到諗,d下盤係咪咁撚易開
今日終於證明左..真係咁撚易

廢撚到 上年個冠軍點贏番黎

前鋒crashed

明明禁住砌點會輸緊

12c耒

未

11.5b jump

11.5b 重創
戒賭

10.5b高水買唔到個刻就無入..想死

cashed 恆大淘寶

1-1

11

1:1

前鋒！！！！

百屌成才阿 前鋒

前鋒cup得

和無用 要贏

前鋒我信你架

前鋒快d入多粒

反了反了

錢真係得來不易

淘寶，家696

前崎CUP唔CUP到?

🤔點解變咗性

有信心就得！

想同9527妹齊上齊落

求杯

12

1:2

得左

GOAL!

前鋒一鼓作氣再入

好彩買係只主fg

兩分波一招攞你命

goal

kawasaki

7.5b ok?

前鋒上阿 頂實阿 全格阿

前鋒做得好

中村射多球3分啦
5比1睇佢點追

1:3 就安全！

7.5s

頂實

前鋒都話架啦

頂住一係再入

淘寶，前鋒

Nba😂

2-2

食屎啦死泰仔 成班賤種狗咪再入波

唔計

Fake?

反cup左？

Fake完對家入

支持

[quote]LM 等派5800[/quote26814257

前鋒開-1比我啦

FAKE GOAL

想追和?問過球證未

派5800

26814257

冰c

蒙通聯 NG

lm求派

26814257
入面全部都係黑錢

嚇撚死

前峰再入想入手，有啲驚！

請你一定要派我

我了

9527=五毛

前鋒快入

cup

走數全家空難

自爆

你死全家

乞錢惡撚過狗

大家唔信可以去時事台問下
9527=五毛

不了 要支持某位清派5800

痴線 唔好派佢

9妹

賤到 5分鐘俾人cup

兩隊咩情況

邊個巴打話派5800咁多 想結識一下

Jump...尾關咁樣比人cup

岩岩GEL頭個D呢

買左7.5s 係咪要jump

主隊試下追翻先啦

個巴打打錯5800其實係500 唔好屈人喇

🤔排5800 即係自己起碼贏5800既一倍
25000一注

我了 26814257

前鋒奇蹟12角得唔得

主ng

岩先反cup 有7倍

係

蒙通聯我屌你老母cup上cup啦

佢都澄清左 d人唔引用果個回覆

邊有可能

有7c都偷笑啦

搞到宜家500都唔會派

11好冇

你講呢句買左細表示心定了

四串一尾關
買盤又斷巨根 輸半都唔得

傾掂數未? 喞係派幾多?

主追和絕殺派100

巴打 你好次追擊過我幾次 乜我角細真係好燈咩

德國u20係咪出硬線了

返屋企先岩

LM
買左6.5s

一場波有咁多人派錢
幫大家屌波好過落場賭
7c

屌你老母川崎前鋒！

前鏈應該開-1 win

依個星期重注5埸俾人cup哂

我我我

13快

13啦快

3-1

31

On9

開左啦

前鋒好正氣

1-3

我愛隊

旺狗

高sir

輕鬆

屌 仆街

$30 5.2 NGOs

等抽了🚬

10$ 4.7 ng

哈化柏林 格雷 秦仔 英國 全部空難

U20全部死

有人派錢牙

快撚d 完場啦屌 我個角細呀

買咩都cup 豬到都死

書包笑撚死
依兩日全炒

on9..1:3仲要+5

佢食撚屎

季尾 全部假波

前鋒Gel

希望抽得中
輸哂

跟住兩場亞假 100%角大

前鋒勁又話假

抽中我plz🤦🏻‍♂️

等抽了

上半場輸緊反手Gel原來真係有用

欠債要靠賭博來還

估走地全部都可以炒哂

快七角 想抽

書包 其實都笑下
唔好放係心

g 持

有冇人派#
今日廢青杯輸晒

亞軍廷抵你成世做亞軍

廢J 🤦🏻‍♂️

蒙能聯笑4

U20都賭 呢啲小注睇波算拉

你輸唔撚起呀？

包包真係偶像
如果俾咁多人屌我真是針了😭

u20個人心得 唔好信盤信賠率 直接睇實力 球員
追名牌豪門輸撚死你

今日廢青盃輸好多,求派打救

西亞狗角大清泉

十卜包包

德國真係廢咩...英撚真係廢咩...
烏龍 和波

我包振作

對唔住各位 小弟估下波咋 唔想同路可以買對家 可能真係上樓呢..

嬲到仆街

其實可以睇下球探個賽前情報，德國準備得唔好，體能狀態都差，主力係聯賽未返黎，墨西哥贏波就鎖定出線鬥心強，呢個case唔應該開半一的，擺明俾信心德國伏人

咁都有錢收

支持🤓

Good

邊度睇

不嬲唔信呢d..好難先會準一次.
呢幾日西波真係西到盡.全下盤都夠膽死 係前鋒開上盤(快樂國家無盤不計)
咁撚樣西真係第一次..都唔係話只買上盤,我都會買下盤,但全下真係屌撚左一聲

結果嚇到人地500都唔派

做愛唔戴套巴

正常

11點 1/1.5大點睇

包包知道邊個真朋友未🤣

第一口-4串+1之後就衰左係巨根
班細路唔可以正路咁估
睇場波買即場先得

齋睇又唔得，要根據呢啲分析盤口係咪合理，唔合理個原因係邊

做咩追擊書包

兩場半全大 輸埋針

輸足5日
聽日重注獌
大家睇路

做爛市 派我100就夠

輸撚左比德國
追即場首球淘寶中番 好撚彩

請你一定要重注

唉 知道了

屌 講真分析咁多有撚用咩
分析根本只係人想用黎增加自己買波理由的籍口
你見真係靠分析長贏有幾多人？
反而靠運贏大錢就一大班
所以根本運先最重要

佢走數既我都唔派佢了。。。

有道理

唔好傷心 食個宵夜先

呢期你旺咪比你玩哂囉 德國英撚都和波烏龍 唔服唔得

駁唔到

包西

賭乜都係運氣重要

呢期華哥旺撚到
想屌佢都搵唔到位

講咁多做咩
拜下收嗲先啦你地

英撚烏龍都比佢開下盤
德國班廢青又比佢和撚到
尋晚學生隊對家又同路
真係旺撚到痴線

9527未炒過

有無人買lag機

ALL IN左 柏斯波利斯 10 20半埸波蛋

好似有傷兵

買左對家半客

喂喂？

半細 cashed

收嗲fans club

收嗲華！收嗲華！

唔緊要 我玩埋哩注 唔中的話都唔玩LU

我愛包爺

我都是

對事不對人 佢呢番話確係駁唔到喎

23點 半客！！

23:00 大波

唔好獎門人就OK

希拉

我買前都睇到 但自己睇完幾鍾意主隊 就照去馬

大大棍買對家追數啦

23點 半客 全客盤
波膽13

大哥

買左主盤🤦🏻

搞緊咩呀 將B

針對書包

Why感情po不見u🤔

驚乜9 係中就中架啦 信咁多呢D
信自己度波好過啦 贏錢仲好

返工呀 9 UP 都無時間

伊朗班仆街係碌地王
讓波澤洗

歷基韋亞！
食住個運上！

書包今期咁黑，去性交轉運啦

同路左半客

半客都開唔到就針了

禾都返工😭同溫書

我就對人不對事既

我搵唔到LINK睇哩埸 會唔會有人 搵到可以SEND出

返咩工呀
俾心機呀

試試佢

球探到時有

買客盤，似和

主盤 半客

10$ 客客客 屌下球

主盤又半客....
我買客主好高水

半客難喎 0-0多數

我亂買
兩場4567串埋

訓醒無10c jump

有無角大同路手足

8.5B?

有 但後悔早買左

唔該你 祝你羊錢

客盤

無入球

角大黨又JUMP一場

1c

Ok
個個要客
我要主第一球

ok

75%球權係咩玩法

從世青盃得知球權是沒有用的

買左1-0

G持

踢緊？

入波未

客隊打鐵桶好難刷角

哩埸波 係咁睇個主隊用波回後龍門大腳 完

好悶

大波又玩完

2隊都係猜猜猜 冇點攻個門 半主半客都收檔了睇怕

就快訓著 場場都差唔多咁 一係和一係冇波入

上半場 主會入
你係買就快

係邊路一下都過唔到人, 點刷角

高蛇指路

係先好講

m

已睇穿 冇入球
大手入左細波 等收錢

有2個神出左主

除左廢物仲有咩形容詞啱用?

買左2.5大係咪可以準備跳樓?

買0：0

@nelson142
祝你win大錢

Same

半主派

唔好半埸獎門人得唔得呀 2隊唔好係唔係都跌啦

係天台

訓著左

準備半主

正常都75分鍾先開波

都冇攻過咁滯

邊位巴打 好勁

場波做乜染

輸撚埋 收檔LU

同路 下盤

轉左盤

轉左盤仲唔買下盤?

胡澤d戰績好似二進制咁得1同0

睇黎無人要希拉

有冇人見過沙皮達巴打

轉左盤點睇？

睇好上盤但覺得會走盤

好撚深 好想挑戰下

埸波咩都冇架 冇人睇 冇C 冇入波 百冇

下盤算啦

5.5c b有冇機啊啦

狗會最中意你呢d客
波日日都有姐 點解唔簡易果d呀

重注左細波 冇入球

23點 2.5b 波波有無同路

是但 skip左🚬

里科2.5b 有無同路

1-0

Fake goal

Fake

Yes

好彩fake
冇入球頂住

百無 點踢波架

睇穿晒
買冇入球穩收

通常講完就有...

場波悶撚到 乜柒都無 4.5s照入了

岩岩買完就有1c

又有角

我個5.5s 好驚買完係咁有c

細波

4.5s 大注我都未驚過 兩隊真係好垃圾

細波收錢

主 jump

4c 啦 wo ching

2.5大呢?

我得出兩個答案 一係贏，一係輸

On9兩場亞冠都唔識入
上盤呀你老尾

咁祝我地好運

冇入球 超高水

快撚d入啦乜撚野波3球啊

亞冠琴日兩場又細，今日仲要唔入波

原來無觀眾睇，無人屌唔識入波

希拉爾俾角

細波gel頭

冇入球頂實

可以入未呀柏斯波利斯

比多5角啦 兩隊垃圾

快nba啦 2.5b 快

波利斯ng

屌 反手都冇用 快撚d入啦仆街

🤣🤣

唉屌 我個5.5s要頂住

booooom

屌亞冠細波2串1真係穩過石屎

兩場角細入球細

西亞波 2埸都係ON99等完埸

唉亞冠都挽

主盤係咪凍過水

主12m

好撚後悔可以全部唔入波
細波串埋點都有2倍啦

頂住 咪入

diu咁樣爆個無入球

要in呀

唉咪撚c

入呀

Missed

又miss

Miss

missed

射失

咁都可以miss

痴撚線痴撚線

下

好波

我唔係旺到12都唔入掛

無隊識都買，窮了

痴線 呢個年代12m好難入

射都總係覺得佢會射失

馬會知架
主1.24
第一球1.11

高水到

不如話我包。。。

一定係你d旺氣傳咗去西亞一日吹走個波

次次都抄 講笑咩

7抄7.....

撚屌球證吹雞完場未呀

5.30無入球

咪撚c 呀!!!!

我真係覺得呢排旺得有少少恐怖

好撚彩唔入
頂左成場 唔好臨尾香

On9真係除左og都冇機入

6c=.=

買左下盤頂到就快瀨屎了

我個fg

我分唔到你真心定反手

真心

主龍都未中過
整球十二碼俾你都唔識入
死撚左佢啦

十二碼都唔入

開始有少少驚 旺到咁之後會唔會大獲野

古澤Goal了

On9希拉爾禁屌輸埋

屌爆呢隊垃圾西波

真心答
小心自己/家人健康
唔好亂過馬路

買左細即入。。

主goal啦屌

下盤輕鬆

買定六合彩

拎完支票出門口就俾車撞死了。。。

主絕殺派200

今日幾好運 試下買奧連斯盤啦

如果派我 我唔要個冇入球了

聽日買 真係旺得好誇
尋日到呢家十幾注都未炒過
岀埋事前都一齊中

痴線 細波 下盤 角細 點2串1都贏

下一場有無水

派錢 出水未

補時補幾多?

On99 絕殺未呀仆街

原來我個4.5爆左 主唔絕殺我呢場輸3600..

禁屌又輸，12又唔撚入

無望了

入返300落投注戶口度
唔撚再買U20了

唉 me too

希拉爾可以同前鋒一模一樣嗎

要忍手等歐洲波

FT 0-0

呢場覺得唔會食曬 中埋個和
大家一齊收錢啦

我都咁諗

燥起上黎一野all in 5.3倍無一球中左

足球心水 入去睇下

仲有冇水

12.m唔入正仆街。呢幾日我唔知叫左幾多隊空難

華哥

唔信收嗲華真係輸錢

大船成功上岸

傻西正常豬

希拉no goal快買

即場買咩好

呢幾日真係信下好 就算唔派都起碼齊齊中

收嗲華我愛你

Ok 我敗走

好彩角細止左小小血
又fake goal又12碼都0:0

4.65 0：0 波膽

米撚走啦

same road

7豬7

又要jump

一齊留係到 9屌波啦 有咩話一定要走姐

收嗲華邊到出心水？

聽日再玩自由杯 到時大家一齊再中

0-0 cashed

12m都可以唔入

依場買左半全場主 客
你地話點補好

包爺今日🤦🏻‍♂️

10.5角大點睇？

發動左暗技能 6條心水都開對家

書包要左10.5角細

書包出左10.5s 你自己睇

估下波姐 真係賭輸死人

7串1達陣

書包8連炒 強勢回歸

包爺係我偶像

當反水咁買

me too 當年已經覺得書包幾型

即場1:1波膽

買了反杯^_^

以前係波POST 見到包爺順風果期 幾K 幾十K咁賭 大心臟

主won幾尾兩倍好吸引

和其他plz

西亞係咪無人睇波。。。個場空到咁

希拉爾咩色衫?

白

踢養生波

我個細一開就炒左

又發功

Cup硬

3.18倍反cup上呀

客1.7好扺買

又1:1波膽 又cup硬 你玩哂

包爺！

包爺

而家睇個勢

角細8.5

呢場開細波啦屌

今場包爺仲唔贏

3.5b

希望可以反底

反cup有無價講

反杯了

屌買左1:3波膽咪撚爆

買唔切

3.18倍

輕鬆cup

cuped

只要3.5b就支持你

Goal

想買無入球但冇肉食

又係3:1?

今日d亞冠咁易反cup

入多球

唔識賭了

7c

希拉爾

7c 包爺燈力全開

都贏啦 咪刷角啦

夜晚好多人

有包爺先推返咁多人上水

3.5b 人多球啦

28min 夠啦

差唔多有一球

邊隊先

主NG

唔知🙈

都cup左，好難有11c

差d22

書包波膽

1001

1010

和波1001派200